[最新風向] 將黃絲門檻定到有咁高得咁高

依加先表態=偽黃
出抗爭商品=人血饅頭
藍轉黃=藍
和理非淺黃=深藍

割!全部割撚晒佢!
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
只要個門檻高到冇人做到, 黃絲就會自行割到變少數派

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

咤叱歌曲投票link 👇👇👇

仲要做到接近唔賺錢 所有錢比晒手足先得
真係太苛刻

新轉黃店唔應該好似龍門咁懲罰
但係唔需要批鬥佢哋食人血饅頭
將佢列入中立、可以食嘅範圍就夠
優先黃店

搞手只求唔餓死, 我食樹皮夠了

黃店 一定死撐

依家轉黃既 唔洗撐 但見港豬幫襯 唔屌

藍 屌港豬做乜食

黑 裝修

大約係咁？

唔知係極端定風向撚

好多人之前share好多文宣
之後share一張或幾張既休閒相 立即比假ac屌偽黃 罵曬祖宗十八代 問加下出邊打緊 你仲食野

懷疑有人想搞臭黃色個朵

非常明顯
有班人狂開POST話人偽黃個D全部都係五毛

Push

一直講緊唔好變日本苦行式抗爭, 只會搞死自己

我覺得 藍轉黃 的處理要好小心
有投名狀嘅話應該都ok

例如做飲食
你喺間店到貼滿 警暴 + 光復香港時代革命 +唔播TVB
我覺得係可以接受

捐錢俾星火會更好。

其實支持五大訴求其中任何一樣都當黃咪得lor......

第一招， 你做d咩咩咩邊夠，點解唔咁咁咁做，好明顯想攞光環，食人血饅頭
第二招，e家走出嚟，分明偽黃想食人血饅頭
第三招，你隔離屋個中學同學個家姐個仔係藍，你扮晒黃想食人血饅頭

雨革，學聯，彊屍論，手法根本一模一樣，
扮激進分化燃全面出沒

推

你係咪捐左錢俾星火就唔洗食飯?

根本只要真係企出黎支持五大訴求，不督灰不分化，都係我哋同路人。

只割不停分化指責同路人既撚樣

我要求好低, 你係店面貼住[五大訴求欠一不可]既一張A4紙我已經夠

話之你本身係藍又好點都好, 我就係要迫到你表態變黃

講真黃店唔怕濫,最怕你冇,將門檻定到咁低就係要令個個都做到,搞到街頭街尾都有,震懾啲藍絲

推 做大個餅最重要